屌你老未HKBN今日係撚咁斷線

個MODEM個PON燈係撚咁閃
打上去話連唔到我個MODEM唔關佢事話係我條光纖有問題
我屌你老未尋晚都冇事無啦啦今朝7點幾開始斷
斷一陣又連得返
到下午5點幾就開始真係斷撚到而家都仲未連得返

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

屌你老母以前都試過係咁
等撚到過兩日有師傅上黎整果陣就完全冇問題
個師傅仲話CHECK唔到有乜問題, D光超靚

但用咗十幾年100M ，唔係大件事都好少斷線

網上行斷到仆街，宜家都仲未上得翻

我斷撚左成十二個鐘

一樣網上行 用咗好多年都好穩
呢排開始斷斷下
支共搞鬼定我諗多咗?

日日都斷到燥，已經換左modem換埋router都係斷

又係我呀屌你老母閪
整撚完1個星期都唔夠又斷
屌你老母

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push